The best chance to fight for democracy

This is the last chance and the best chance to fight for democracy!

Please tell international to support this statement.

Hong Kong has become the frontline in the war between democracy and communism. Thus, the free world must stand with HK!

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger